唔見咗野 求救 希望有好心人執到 重酬

今日2月6號 大約6:00左右 係 寶琳新都城1-3期（唔知咩位置） 唔見左條有三粒史路比金珠既手繩

希望各位巴絲幫忙 執到又好見到都好 呢條繩對女朋友好重要

重酬$2000

Tg:

Push

將軍澳jj幫推

推

呢3粒金珠幾錢

多謝幫推 呢條都3000 但意思真係好大

求有遇到好心人

幫推

去附近當舖問好過啦 香港人

邊一期呀
係果頭返工可以幫手留意

緊係問過啦 好多行過既鋪都問左

商場都問埋 就係怕有人執左 大家都唔知嘛

應該係二期個邊

原價收再加1000就差唔多

貪心撚正PK,

抽水怪死開啦

係果期返工
一 二樓都行過?

講野經下腦得唔得啊 柒頭

push

行過既地方都搵過

我係唔見左野姐 留個聯絡方法都要比人po出黎

唔知點解覺得唔值呢個價
個手工應該幾貴？

係連鎖金行買

屌你老母呀 駛唔撚駛post 人地出嚟呀 ? 你出街小心畀車撞撚死呀

多謝巴打幫推 我只係想搵返條繩

幫推 但搵反既機會真係好微

好想搵返 希望有好心人執到可以比返

係囉, 話哂都「金」

btw, 你去左警署報失未 ?

報左 多謝幫推

推
希望樓主搵得返

有意義既野真係要珍惜
希望你搵得返

認真佢都on9
攞去賣呀都賣唔到＄3000啦
傻仔，＄2000都比多

條手繩個價都唔到$3000 我唔知比幾多先岩

幫推
樓主頂住
好人有好報

自問平時路不拾遺 見人跌野 追到車站都比返人 點解唔係發生係我到

做咩咁唔小心啊

小學雞多
下次小心D啦
不過應該唔係純金掛得3千
希望你執得返

本身個扣係有問題 去完鋪頭換完諗住冇野 行下街睇下衫 咁都跌左 連鎖金行既quality都可以咁 我都冇話好說 都只係想搵返條手繩

你做乜撚野姐?
小學生就早d休息啦

你條仆街冚家死全家落地獄啦死戇㞗仔
樓主唔見咗條鏈都要噉玩人
你依啲社會垃圾抵你成世冇女媾飛機都打唔到

多謝咁多位巴打絲打幫推

見你eq幾好，幫你推下啦

小學畢業未？

我只係想搵返條手繩，無他

咁至啱，屌

意義依家野係你賦予比佢 買過條一樣可以包含埋上一條既意義

但都代替唔到個份喜悅同回憶

多謝幫推

推呀推！
希望樓豬快啲搵得返

加油

Pish

推啊

搵唔番咪買過條
跟住扮搵返咪得

最緊要條女唔知

就係同女朋友一齊唔見 依家仲安慰緊佢 最想係搵得返條手繩 呢條繩真係好重要

多謝巴打幫推

出咁少 我買條新的比你都回唔到本

買條新既好簡單 但係搵唔返個重一開始買既喜悅同回憶

多謝巴打幫推

pish

希望你搵到 不過機會應該唔高

幫手推下

Cctv la

我地行街周圍行 唔知係咩位置唔見 同埋一條手繩 商場唔知肯唔肯幫我地睇
Btw 多謝幫推 聽日打去問下

之前有個大陸婆
話唔見左個bag有九皮（ 九龍灣 )
唔知點解又可以check cctv
你俾報案紙或許得?

唔該巴打 聽日打電話問下

多謝幫推

只係想搵返條手繩

回憶由自己創造

係既 但一樣野再搵返同樣既代替品 意義已經唔同左 唔知有冇人明白

幫樓主你推一下 見你咁可憐

推 加油

唔係香港住幫唔到手搵 不過睇得出你好有誠實搵返 幫你手推下 如果真係搵唔到希望你都唔好太唔開心

誠意*

主要係想女朋友開心返 本身佢好鐘意snoopy 咁岩周年紀念就送比佢 但估唔到既係造工咁差 就係行路都可以跌左

幫樓主你推下 希望你搵得番啦 如果真係搵唔返嘅 今次當買個教訓 下次買完貴重嘢 要keep好

唔見嘢真係好慘 幫推

多謝各位

幫推 希望你搵得番

條傻閪以為自己起到人底好撚型
尋失物都要比你起底 真係抵比人屌

P

幫你推下啦
雖然我覺得好難搵得返⋯d師奶阿婆執到實開心死 金喎

巴打幾型仔 希望你可以幫女朋友搵返

Good luck

Help pish

唔好理d on9假膠
幫推

我留tg真係執到既人contact 我
我剩係想搵返條手繩
多謝你幫我推post

幾時唔見？係個到返工幫你留意下 行曬1至3期？

咪理條on9仔
推

我屌你老母呀 你見字成家過唔撚到年啦

推呀
樓主唔好放棄

輕輕一推，希望你搵得返

2月6號 6-7pm個段時間 主要係2期行緊 都係睇衫多 1期同3期都有行過但唔多

唔知可唔可以好似上面巴打講既check cctv 起碼都想知係咩位同比咩人執左

樓豬大意跌咗條手繩係一回事，你老尾好意思將自己戇鳩行為合理化
唔通有個人個袋冇閂拉鏈就可以伸手任攞人嘢？

幫推
我呢排都唔見咗啲用錢買唔到嘅嘢

祝大家都揾得翻

推推

希望巴打你都搵得返 買過真係好簡單 但好多時都係錢買唔到

幫推 希望你搵得番

上面條on9仔收皮啦

幫推
祝搵得返

我唔見嗰樣係DIY㗎……………

祝樓主一定搵得返呀 幫推

幫樓主推一下
上次帶咗200蚊落街買藥食，病到死死下。 自己攞八達通出黎嘟個陣都唔為意自己跌咗錢

香港人就係咁貪心。鬼唔望佢地比D真人show錄到 自問平日係地鐵站見到有巴打跌咗錢都會拍佢博頭比翻佢，點解香港人唔可以咁。嗰少少錢比你執到又可以做D咩，一兩百蚊其實都唔夠你兩日嘅飯錢

係街唔見要搵返真係好難

樓主係個好男友

幫推

我同女朋友平時出街返學返工 見到人地跌野一直提 追返比人都試過 唔知邊個跌既都唔會主動執 點解冇人對我地咁做

希望樓主早日搵返 推

本身啲首飾跌喺街冇聲又唔起眼
之前試過漏咗隻戒指喺街三次，以後就再唔敢帶出街啦………

條手繩已經跌過2次 諗住換左條新既繩 就安心少少 點知一樣 仲唔見埋 如果搵我返一定唔敢再帶出街

輕輕一推

抵撚死

多謝幫推

多謝咁多位幫推

幫推
樓主幾靚仔
換副眼鏡會好啲

幫推
有冇問過清潔啊姐or保安？

換左 都多謝幫推

見到既清潔唔多 都問左話冇見到 同商場counter問 佢地都話冇收到通知執到野 都留埋聯絡電話

覺得自己好醒？定係要各位巴絲打讚你好叻仔？
收撚皮啦
做埋啲咁既弱智行為覺得你係人渣咋傻鳩

好大機會無左架啦 無謂咁執著啦 你唔開心條手繩都唔會走翻翻黎

幫推，不過點解咁重要都可以唔見

你仲著緊txxxxr似個傻閪～

幫推 樓主加油

叫你女朋友唔好太唔開心,
希望奇蹟發生喺你哋身上啦

明白 所以幫推

推一推Push

呢條撚樣應該年三十死老母 年初一再死老豆
唔撚死都無撚用

樓主幾靚仔
Push

搵到未？

聽日出街小心仆街死

幫推

希望可以搵得返

真係多小學雞 亂鳩咁起人底

Push下先

如果你買過條等佢安心得唔得？

香港人好多都貪小便宜
尤其係啲廢老
見到金執到唔賣都儲起佢
所以我覺得搵返既機會好渺茫
不過希望巴打搵得返

上網問都應該停左款

直覺話我知樓豬係好男友黎，幫推！

幫推
樓主加油

推 希望樓主最後搵得番

唉, 係咁架啦

3000黎講你肯俾2000都幾好 希望你早日搵番

分分鐘係啲師奶執咗

見你咁高eq 幫你推下又點話

樓主幾靚仔
推

香港地跌金執返基本上無可能架喇

不過都幫你推下啦

幫推

利申 唔見左兩皮幾tiffany有鑽

幫推

明白唔見咗呢啲意義性質大過本身價值嘅嘢係會好難過

$3000買，$2000酬勞真係好有誠意，點賣點當都無呢個價

多謝各位巴絲打幫推 希望真係搵到

Pish 貪心撚執一跌百

幫推

經一事 長一智 希望你地以後保管好自己的重要物

買過條扮搵返啦

其實連登真係好撚少數
Post上黎邊有用
利申 幫推

路過一推

擺人相個戇鳩仔，縮撚返你老母個閪到啦，屌你老母！

我之前同男朋友喺馬來西亞都掉左佢送比我嘅手繩
又係因為個扣爛爛地
條手繩係佢喺歐洲買 獎勵我等咗佢一個月
傷心咗好耐 因為馬來西亞無機會搵得返
希望樓主搵到

樓主係fb將軍奧/寶琳gp入面都問下啦

你班撚屌仲係到reply佢張圖，同佢一樣on99
講緊條鏈意義好大，又成班衝出黎講條鏈值幾大

幫你推下啦

有啊 我都post 左係幾個失物gp

做乜姐？
冷撚醒

會唔會睇衫揀衫既時候kick跌咗係衫附近

Reply張圖有咩問題 屌人順便推下post

如果唔係出左個戇鳩仔邊有咁多人推post

你又衝上黎冷撚醒做咩？

無分別你又貼出黎？？？

潛水啦戇鳩仔 十幾頁都係到屌緊你老母啊

。

執咗一定唔會拎返出來,除非果條瘦第一時間拎去商場or差館。女人好易呃,買返條一樣嘅話搵返算啦。

我都知好難搵返 我2邊都報左失

我之前都跌過呢條嘢 個陣覺得個扣實好穩啦 結果行行下街都可以唔見咗 希望樓主搵得返

幫推啦

幫推，亦請大家唔好再quote番條撚屌個po，同幫佢推po冇分別

跌過換左條新既繩諗住冇事 點知個扣都係咁垃圾

屌你老母

好難搵返啦
仲要金

咁都要貼鳩人相

推

但應該好難搵得返嫁啦
大陸人 香港人 新腥港人

我係香港唔見野從來未試過搵得返

肯入返自閉仔個post未？

起底果個弱撚智
屌你老母

依度好多巴打都唔見左女友，包括我

好似得大陸人先會戴咁既手繩

幫推 希望樓主搵得番

其實冇分既 咁鐘意呢個系列就會買

起底條友都鳩唔撚搭八
btw pish

明你心情
幫你推

推 希望樓主搵得返

輕輕一推
祝樓主遇到有心人

係香港跌咗野 真係唔洗指意搵得返
邊有咁多好人會執返比你

兜得好柒 係咪覺得自己好撚醒
睇到就要po?

各位屌還屌 唔好再quote張圖啦
Btw pish

你唔會係買條新既當執到架嘛？

一直都覺得呢個商場有賊搵食
年幾前去行過
個八達通套掛係袋出面之後連埋袋入面面層新買咗隻公仔都唔見咗
問哂商場同埋行過嘅舖頭都話冇執到
希望樓主搵得返

嘩 你冇跌到都比人偷 又係問親人都冇執過

係咪ON9到quote個陣唔識del link?

點解我唔見手機都冇人理我

oscar仔好做功課喇#yup你下次都要小心啲喇

回本 喺地下執到就當正自己架喇？ 好撚賤啊 不過係低賤 你哩啲人會有報應

幫樓主推
樓上無啦啦post人出黎係咪有病？
依家連登真係好低質

樓主文青feel，濃眉大眼屌打班金鐘m記連登仔

btw 正確嚟講如果係物件最好用返薄酬以示謙厚，會得體d

一般都係尋人先至會用重酬兩字，以示重視

差一個字班抬價假膠已經無位入你

祝早日搵返

老實講 如果買過真係可以代替到既 我買一條多幾粒都無問題 我都一早買左 唔洗大費周章想搵返佢

屌你老母啦，祝你呢世都溝唔撚到女叫雞食中毒雞 成堆油頭暗瘡肥婆煩撚住你 仆街死快啲快啲

因為真係好重要 重薄酬只係想比返少少心意執到既野 如果佢肯比返我

我都有條依啲珠珠 男朋友送嘅 又係成三千幾 我平日都唔敢帶出街 太貴重啦個扣又虧 郁啲又甩 怕唔見 平日拎出黎望下摸下就算 希望樓主可以搵得返啦

講個價錢出來做乜鳩

我唔覺得個價錢真係咁重要 即使有人真係執到 我諗拎去溶都唔會有返呢個價 拎黎帶既我都冇得搵

樓主好靚仔

去當鋪唔係去街鋪喎
條友會唔會執完去當左佢呀

希望你搵得返
幫推

蜜認真

Help push

廢老執到金應該拎去溶左做金牙
買過條比佢得唔得

呢層真係唔知 當時一知跌左 我地都好急咁周圍搵 都諗唔到咁多

岩岩上網略略睇左 個頭好似冇當鋪

如果淨係個八達通套唔見咗我都會覺得係自己唔小心跌
但係公仔都唔見埋個下就覺得應該係偷
張八達通都係得幾十蚊都唔放過你仲要金鏈
幫你推下希望有奇蹟

如果真係有奇蹟 少幾年命都得
反而行街都唔覺遊客好多

樓主EQ幾高，又幾錫女朋友，幫推
希望你地可以搵得翻

希望有人見過條手繩 有既可以通知我

幫你推

屌得好

條嘢3000你重酬2000
坐住個腦咩

我想問比幾多先至岩

屌你老母叫樓主俾撚埋條命你好唔好？

我都係新都城跌個隻金鐲
去完廁所返餐廳發現唔見
即刻出去就搵唔返

客服留左contact無人報失

你個腦都係入水嘅，起碼原價啦懵撚，比2000人地攞條嘢去當唔好

樓主覺得重要既野重酬有咩問題？
每個人對每樣野既價值觀念都唔同
唔怪得你自己都話自己弱智

條野原價3000 你拎去賣唔撚通賣得番2K咩on9仔

我都留左 我即刻轉頭沿路搵 睇衫d架既底都搵左 都唔見

如果有巴絲打見到關於呢條手繩既失物post 可以通知我 感激不盡！

樓主係咪真心重酬2000？
係就print d通告去同d當鋪講
咁好多當鋪就落力幫你
因為好多當鋪都唔收賊贜

真心 如果比返我就2000
但我公司附近冇當鋪 又行唔開

我執到就去當鋪睇下幾錢先
多過2000蚊就自己當左佢

咁希望你通知左我先 錢可以傾

咁有意義連原價都出唔到，咁條嘢都唔係好有意義姐。
同埋條友真係執到，出到嚟樓主報警條友咪一身蟻，有冇人真係咁蠢。到時錢又冇，又比人告。
出晒名賴皮嘅香港人好難信得過

輕輕

報埋失啦
咁當鋪就會有埋資料
當個賊人拎條手繩去當就會報警
當然你重酬就會更加落力

我都唔希望香港人真係賴皮同拾遺不報 但我自問唔係 我都仲信有好心人 既然你唔信條手繩對我好有意義 我又會報警拉人 唯有多謝你幫我推post

報左失了 只係我附近難d搵到當鋪

同埋一條手繩 你當左幾千蚊 係可以夠你食幾餐飯出幾次街 但拾遺不報呢個情況 你唔見左又會點諗

我從來都唔係個貪錢嘅人，見到我都唔會執，我只係導出大部份香港人會點做，係香港唔見嘢就十成九搵唔返。

我都仲信會有一絲希望 既然你都唔貪錢 何必在意我既酬勞同條手繩既價值

幫推 祝搵返

連登好有愛
推

多謝咁多位

琴日見到個post我可以幫你搵成晚
但隔左咁耐一係比人執左 一係比人掃走左

2000同3000你會選邊個？

如果你真係賣到原價 可唔可以通知我係邊間金行

回憶呢d 唔係只睇表面價值
就算一條草 人地眼中唔值錢
但係只要一個重要嘅人比佢嘅
幾錢都覺得平

琴日我都係新都城附近唔見銀包 今日竟然收到警局打黎話有人執到 仲要一蚊都冇少到
希望樓主都可以搵番條鏈

TKOJJPISH

出越高咪越大機會搵得返囉

( Show Blocked User - 魚柳包走冰 )

成班都痴撚線 都唔知係咪已經執到跟手想樓主抬高個價

我都覺
好多人都係一有著數就貪到盡

如果比高d 你買條新既比我再話執到都可以 但我就唔係想咁 我有話過 買過好簡單

如果真係執到 我寧願佢地tg我 價唔岩咪4466講掂佢

$2000黎講ok架啦
條野都唔知放唔放到$2000

手工唔見一啲，賣出去又唔見一啲
$2000岩價架啦

以己度人
你自己仆街就當全香港人仆街

樓主好錫女朋友
幫手推下
祝樓主搵得返

試過之前有人跌左部samsung
跟住我係街見到執左
我拎左返屋企見到部電話無電開唔到機
之後幫佢叉電 開返機等個人打俾我

然後佢就真係用朋友電話打黎，我聽左即刻約個地方等俾返佢

利申：自己跌過好多次電話/唔見野
好明白失去既感受

希望樓主真係搵得返

聽日都去寶琳幫你睇下搵唔搵到

幫推

平時見到人跌野一定執返俾人+都試過幾次有好心人執返野俾我
希望樓主都搵得返啦

推 希望揾得返

幫推一下

希望樓主揾得返

放工起新都城利個圈留意下啦

，講到我好仆街咁，我仆街就唔會教精樓豬
我係用緊人地嘅角度係分析呢件事，講出人地執到會有乜嘢concern, 從而係阻礙到佢交返條手繩出嚟。我唔係以己度人，我呢d叫將心比心，但比著我我唔會執，就係咁

見到咁多正評
仲以為樓主搵翻

push

搵唔返既話 唔會買啦 因為我地都覺得件野既意義唔同左 同埋Tsl既品質唔好 唔值得再買

想昆鳩人買條新既你就慳d啦，當人好似你個屎忽腦咁諗野?

其實我冇話你仆街既 只不過你唔係我都可以話我呢條手繩意義都唔係好大姐 行唔通 我明白你係用執到既人既諗法 但件野你係執返黎既 你當左佢拎錢洗都唔比返物主 你過到自己個關都冇說話好講 我都希望你將心比心既時候 會係被人執左自己野既方面諗下

我都好想我搵得返

幫樓主推一推 希望你會搵得返
雖然唔見咗，但至少意義一直都喺心入面

幫推 希望你搵得返

推
希望樓主揾得番條手鏈

咁我都想知你係用咩方法
我比2000係要多謝執到既人肯比返我 而唔係贖返條手繩 你要收我5000 你又唔係物主 我覺得同勒索我冇咩分別

幫推
善良有回報 技術同能力都應該有回報

樓主係咪姓李
你好似我小學一個老死

樓主係好人，幫推。

算把啦，執到條友會睇到呢個post就奇

我唔係啊

我唔見過六七次銀包都搵得返 希望你都可以搵返啦

銀包有證件 會易d搵返 但手繩真係難d
多謝幫推